{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013047",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 프라이빗어스7펜션"
    },
    "text": "この宿泊施設では、個別バーベキュー、プライベートテラス、全客室海の眺め、個別プール、個別スパ、個別サウナ、送迎サービスを提供しています。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 宿の掃除時間は11時から15時までで、時間を必ず守ってください。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、36ヶ月以上の大人は20,000ウォン、36ヶ月未満は10,000ウォンです。 予約された人数以外の訪問は制限され、一緒に訪問する場合には予約がキャンセルされます。 個別テラスバーベキューは10,000ウォンの利用料金が発生し、天候や季節によって利用が制限される場合があります。 個別プールはぬるま湯で利用でき、客室によって料金が変わりますが、101、102、201、202客室は50,000ウォンで、PENTHOUSE客室は100,000ウォンです。 個別スパとサウナも利用可能で、送迎サービスは事前予約が必要です。 周辺の観光地としては、サムサ海上公園、江口港、ブルーロード、日の出公園、新再生エネルギー展示館、盈徳メタセコイアの森、コレブル海水浴場、槐市里伝統村などがあります。駐車場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何を提供していますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、プライベートテラス、全客室海の眺め、個別プール、個別スパ、個別サウナ、送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿の掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生し、36ヶ月以上の大人は20,000ウォン、36ヶ月未満は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別テラスバーベキューはいくらですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューは10,000ウォンの利用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "個別プールの利用料金は客室によって異なります。101、102、201、202客室は50,000ウォン、PENTHOUSE客室は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別スパとサウナは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別スパとサウナも利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、送迎サービスは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、サムサ海上公園、江口港、ブルーロード、日の出公園、新再生エネルギー展示館、盈徳メタセコイアの森、コレブル海水浴場、槐市里伝統村などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 438
    }
}